買鋼閘邊間公司最老實

出面好多公司201扮304，有d就裝工差。
大家有無好介紹。另外最普通款304鋼閘大概要幾多錢

西德掂唔掂

呢間好出名，自己Google

普通街外人買一定貴架啦
索性貴少少幫襯黃店好過

搭單想問一道鐵閘連安裝大約幾錢？
Thx

太子金門鐵閘

出名西

邊度有黃店介紹

ig: samhing88

黃店 老實